Spotify family plan 爭兩個人

$88蚊一個月 除返6 每人約14蚊一個月
一次過俾一年 $178
有冇人想夾！？
有意可以留個言 然後加我tg
@w7usay

Here

有意

更正返 原先有兩個想join 但甩左底 仲有兩個名額
午飯完返到公司會買plan
-2

Me

齊腳未？

齊人lu
thanks